逃犯條例通過之後捉晒港女返大陸做雞穩定經濟增長

嘩屌
如果係咁係咪應該俾香港男人破晒港女處先呢

我諗你要返去小學度搵

見你靚女就話你有份佔中

迫一個肥處女減肥都可以